冇得走 光復香港 有得走 Make Britain great again

真係人唔笑狗都吠
快撚啲走啦 本身你地都係嘆冷氣架啦 去到英國可以慳番啲電費添